Whizoo出左新片得咁少views？(2)

問題好高汁 仲要黃到咁出面
快啲入去推上熱門

新片

包包幾時躝 放過阿will啦

今集D 遊戲幾有趣咁喎
好岩D 一班FD 圍埋玩

呢集好好笑
想睇多d佢地玩d得意game

中間kayan燥底叫der仔收聲真係笑死

今集佢哋玩得好放

Feel 到佢堅燥

佢地廣告片勁少like不如推下？

推下先
有型老細生日喎
唔知佢有無mom post呢
生日快樂

點解會有MYTV super呢句好正
支持 我最鐘意睇Whizoo D片 真心高水準

通訊錄呀城巴！

老細生日快樂

老細生日 冇wing 姐wo真係

今日講連登

睇完新片黎推post

今晚時事台好睇，拍多啲呢類型啦

哭能左

尋日個集,包包做乜野講到勁1999, 好似冇人明佢講咩咁

同埋包包死都要搶C位黎坐,係咁ONG 開人ZIP入去坐

個玩法要揀啊嘛
見佢哋平時成班嘻嘻哈哈 尋日講嘢都唔係太鳩屎

Haters everywhere

呢句野配合埋jonjon個死樣真係冇得輸

Kayan包包不嬲好有諗法嫁啦
我係驚訝Der仔呢排狀況大勇

仲未接受到wing 姐無做

大大力支持WHIZOO! 推!

想知點解呀姐冇做

等咗佢哋玩Avalon 好耐
不過今個7人局嘅set up有啲怪

好睇過廢村跳哂出嚟但係預言家走去做梅林嘅畸形版狼殺嘅
不過投票嗰度太快下下支持睇唔到票型啦

所以要學下適時投反對

咁我諗佢哋都淨係玩得幾次
希望睇完cm會玩好啲拍第二集

我都係其實我幾中意睇佢 有少少學識又唔會勁大聲咁講嘢

推

可唔可以解釋下點解第二輪一開波 一好一壞都會係2張任務成功？

壞人可以揀出任務成功或者失敗

新片呀
推
推
推

壞人可以揀擺明車馬咁出失敗或者隠落去扮好人出成功

whizoo靠咩搵食
啲片咁少view數

Kovis 走？
佢ig

由stakk睇到whizoo覺得冇左以前嗰種新鮮感

吓唔係掛 大遷徙

做咩啲元老全部走

佢哋公司望megabox㗎喎成日影到 走唔會咁揚㗎嘛

幾時再有時事台呀

好似真係走咁

我諗唔到仲有咩野last day

1點出新片 大字典正啊

新片好睇！！！推

撳錯不推文回覆

狼人/avalon個啲片唔好睇

得der仔達到個效果/做緊野

Kovis quit左？

同啱channel

兩個post究竟要推邊一邊？
大字典正，Jonathan壓場壓埋啱channel既幾個人，點到你唔服

未1001就開2

啱啱睇完新片
估唔到wing姐都走，認真得嚟又玩得

睇到好緊張好鍾意呢兩個channel
咁樣合作第一次見 希望將來可以做多啲

邊到睇到

頭先葵廣見到陳快樂食滷味

聽講係被迫

Wing姐你見到哩個post可唔可以講多啲件事係點

Wing姐

仲要未搵到工就走發生咩事

Whizoo ig已經unfollow左wing姐

究竟咩事

但仲有follow Simon

咁嚴重

其實simon走咗未 啲片有時又有佢

好似係quit咗嘅，但應該會間唔中客串下

wing姐ig係咩

搵到了

quit左好一段時間
好似冇人farewell wing姐咁嘅

推牙

新片啱channel個sue真係好廢
有啲問題真係好簡單都唔識
點解啱channel會請佢

時事嗰part兩隊都幾多唔識

見wing姐po咗story，唔知關唔關事

咩story

？？？點關事

笑死呢個係story filter黎

shit...睇唔到

但佢年頭都出咗story話遺作

佢未死

我個人鍾意舊版大字典多啲
可能因為個感覺歡樂啲
但有啲新嘗試都係好事嘅
加油

唔知佢會去邊度發展永遠懷念阿姐

舊版歡樂啲 新版刺激緊張
一路睇一路學到新嘢
發覺自己唔係好熟識香港
加油啊whizoo

佢又玩得又認真得

我都覺
對佢好無好感
玩遊戲又唔好睇又唔係靚
佢加入咗啱channel 之後見到佢嘅片都無再睇
反而幾鍾意jackie

Jonathan應該係香港youtube界做mc做得最好嗰位

感覺佢又做得野又玩得起
Whizoo走寶了

希望wing姐有好發展

平時串柒柒得嚟又有啲學識咁
諗起佢話見過江澤民定胡錦濤

好彩唔係走

jackie好撚勁 又好可愛!!
佢答到喜靈洲好可愛呀

係啊
佢話係估
完全唔知由邊度可以估到
超勁

Jonjon好mean 但係好正

今次請啱channel都唔錯
感覺對方有溫下書
尊重個比賽
好過之前葉乜鬼嗰個奀星玩狼人玩到好唔投入

支持Jonjon

係咁叫人投死佢

狼人殺好睇
但真係好需要投入同認真
就算蠢蠢地阿mag 欣宜都一樣好睇好笑
牙醫都好勁
但最吸引都係豹哥
點解講野可以咁有條理

反而唔鍾意睇狼人殺通常都飛咗唔睇
鍾意睇問答同短劇

問答

串鳩啲參賽者瞓咗

JonJon好有DJ感覺，淨係聽都好歡樂，加油

高質

佢係咪做過商台？

係有商台feel , 我最近先睇唔知

出咗新片

之前日常生活擂台段片提過下
不過唔知做咩post

係好睇既 但唔知點解推唔起

Whizoo堆人氣場奇奇怪怪真心唔岩我

Jon jon 之外其他睇到悶了

搵集8個都勁得唔得呀

有2/3個睇到燥

即係Will+Happy+Der 仔+蝦條+Jackie+Kovis?
包包有時ok
力王就好睇狀態我覺得

仲有Kayan

力王通常都鳩

Der仔 力王 次次答問題都唔知做乜鳩咁...

之前睇過幾條問答片
仲悶過d小學常識問答比賽
又悶又長
之後就冇睇過

Der仔邊度勁呀 逼一逼就緊張

Der仔ok ，雖然平日鳩下鳩下，但係有次攞過第二架喎
力王真心唔叻玩呢D問答

想睇Jonathan玩

有人廢顯得其他人勁

節目效果

要搵到個同級數既mc 應該youtube 界得游學修有啲可能程人富果啲完全唔夠黎

但游學修嗰種「我講緊笑話你仲唔笑？」嘅感覺好尷尬

尋晚個集力王好撚勁

佢係咪之前做過電影？

跟古天樂？

係呀仲好似幾fd

未見過佢哋咁多廣告 好感動

同包包拍拖一定好開心

爆呀will啲on9野笑死

包包同Will真係好正

Jonjon主持真心高質
但個channel竟然輸比試當真
可笑可笑

不如whizoo keep住請其他channel上黎玩
之後arm channel 請蝦條哥 jackie佢地幾好睇

覺得whizoo wing 姐走都真係好顯示到內部開始有d矛盾，可能老闆真係貼錢做

wing 姐

其實kovis 做主持都有料

講嘢流暢啫 唔係幾壓到台

view數低
少課金 廣告都少
但明明我覺得係香港數一數二高質既channel

開正佢強項終於有得爆seed
但佢十集有九集都廢 好難搞
有d比賽可以温書又話佢記性差咁其實唔洗玩

請班會做功課既其實好睇既 如果唔係就不了
試過睇其他channel既問答都好撚悶
好多冇做功課唔識答 之後on9當有趣
而且whizoo有jonjon出題+主持真心屈

想知邊度睇佢話走？

佢之前ig story有講

好多合作喎

好你講邊d

明星賽
梁柏堅 麻利 serrini 六號 再加will happy kayan kovis
Jonjon 主持

馬會已經係啦
電影宣傳成日whizoo
仲有之前打機呢

我loop咗10幾次
剪片節奏一流
笑位一浪接一浪
將包包成個presentation升到世界級

加埋Euphemia 同happy係隔離恥笑
睇幾多次忍唔到笑

啲名人成日上嚟
但好多片啲view 數唔知點解咁少

kovis 一般

youtuber界
有女大過天

旺丁唔旺財……
呢d單位有搵好多個channel合作
而其實好明顯 本身Whizoo贊助/廣告係比其他channel少

雖然有follow
但見到班仔同女就無乜興趣睇
特別見到happy就唔想睇

黃金陣容
如果請到基哥出山就好 當年佢都係carry級

Kovis overrated
成日有人覺得佢好勁 包括佢地自己友
但最後出黎成績都mama

我一開始睇 第一印象又係好憎happy
但睇得多就發覺佢幾正

我越睇越憎佢

我都係

課金又少 會員又冇開
view數少 自然就廣告少 贊助少
搞手連打和都未必得

講真whizoo都係睇jonjon咖姐
就算嘉賓鳩下鳩下上黎都無所謂咖啦

點解憎happy

唔吸引人睇
view數就自然少啦
班主持本身就唔好睇
做返幕後算啦

個格唔知點咁，同埋佢哋成個臺啲人幾乎個個講嘢都好多懶音，最多就係jonathan....

樣同講嘢串
first impression唔鐘意就係唔鐘意

不了 火火KB上黎做花瓶果集其實悶
好彩Will做左大量功課

所以咪話香港人on9+膚淺
明明內容好撚高質

我反而憎Mk Der

我覺得得阿Will係叫做好啲

你鐘意睇味會咁講
我唔鐘意睇都可以話鐘意睇既人on9+膚淺 明明內容好撚低質

佢地嘅內容 25歲以下應該未必中意
所以唔夠其他channel 紅

想知內容有幾低質
成日講香港歷史 本土文化
定你想屌埋香港低質

近排先開始睇 本身都唔係幾鍾意睇DER仔
但係睇完佢PT轉FT俾人整蠱嗰條片有少少改觀

問答比賽係好睇
果d短劇味on9囉

知唔知咩叫低質
香港真係冇好多呢種類型嘅channel
定係你睇開啲嘻嘻哈哈淨係得水份嘅channel就叫高汁？

依到拗贏咗又唔代表啲咩
你話高質味高質
views數低就係事實

邊條想睇吓

der仔個角色性格其實即係廢青

玩問答最肯做功課

其實睇返serrini 上嚟嗰集佢唔算識好多
不過係有效果

你試下問佢文學語言野
或者搵佢做mc 應該都幾好笑

其實view數低咪又係冇女 香港人睇youtube就係咁撚低質

呀冰 jessica ah gi Jackie

就連小薯茄同熊仔頭條合拍Q&A 都講左女幕前重要

但其實包包同嘉欣都好有效果好好笑
相反呀冰 ah gi 得個樣乜效果都做唔到

whizoo 問答/live玩遊戲世一

呢排冇左童童就知
小薯茄可以冇左呀冰 唔可以冇左童童

Kayan其實正過哂咩ah gi 阿冰 Jessica
睇得多佢地d片就知佢係一個好有墨水好有諗法會關心社會既女仔

真，

新片Jon Jon笑死

3點先番工

我諗係得麗英可以一戰
兩個都鍾意

kayan包包兩個都好鍾意 不過香港人成日齋睇樣...

平時佢哋收幾點

無樣無人睇本身第一印象成班騎呢怪
睇完停唔到 真係好高質

其實kayan同包包都好靚
兩個啲ootd都好有參考價值

包包本身都designer黎

新片jonjon好正
笑到我標眼淚

兩個都係

咁平時應該都夜
之前d片都有話食宵夜

佢哋啲片整得幾靚 唔係普通youtuber罐頭嘢

扮重病個個扮病遲到好撚好笑

笑到傻

嘉欣係入面覆咗試過公司睇日出

睇完同啱channel條片就知
墨水黎講 Whizoo拉開同類型既channel幾個身位
佢地咁多城中熱話都唔識答

old news 都要post多次 驚有人miss左
包包爆will d 中二病真係笑到我流眼水
佢兩個真係好襯 兩個都係喪喪地 勁好笑

Jon Jon個病君look真係
另外Whiz girl一王四后嗰幾條Q&A片風格有啲似年輕channel了，短短地易入口，但睇開長片反而唔係好慣

新片好正

原來Jon Jon住我附近
希望有機會撞到佢

根本做得好辛苦

Whizoo 個d隨左力王， 學歴唔差

點解咁高質既片可以咁少views 數

eup 唔識串其實好靚喎

Jon伯，夠鐘去覆診

包包爆料真係好好笑happy仲要話佢個樣係防狼術 勁mean但好笑

3:25
Sunny洗唔洗咁撚惡呀
以前D片都發現條友成日黑日黑面
對比jonjon will 佢好老屎忽Feel

老闆嘛…你估真係鏡頭咁咩

唔係@sunso_23
係高層Sunny

又柒左添

唔緊要 應該唔少人搞錯

中間問幾點果個？

係啊

幕後如果唔洗ot通頂都遲既話又真係過份既

住邊

高層sunny係咩樣

留個名先
Whizoo

牙莊一個鐘前先收工
返三點都唔算好遲

尚德廣明嗰邊

高層管下其他員工幾點先返工都唔得？ 佢依條片淨係問咗句幾點 我又唔覺得佢特別惡喎

Simon係whizoo有新片

ＦＩＢＩ喺果籽出現

新片正
不嬲有睇開新德莉莉

本身已經覺得幾好睇
睇到最尾先知原來又係阿姐遺作之一

下集結尾好催淚

阿姐最後一條片催淚 要撐

呀姐
好唔捨得佢

新個段片講芒亨睇到想喊

冇人理

四台聯播冇份

始終whizoo 係家族公司，可以主持黃，但唔可以太明顯

唔好搞啦，個個都咁樣衰，嚇撚死觀眾咩

四個台都冇睇
剩係睇開whizoo